真心唔明 現家香港中學點解咁多奶共獸（有圖）

[url][/url]

就係呢啲咁嘅柒頭搞衰晒00後個朵
今日有份出嚟嘅繼續加油啊

香港人繼續加油💪🏻

咁人地又真係係大陸落黎嫁嘛奶共都正常既

第一句就fail 返去讀多d書啦垃圾

讀多d書做行政長官

好大陸喎張相 話唔係大陸落嚟都唔撚信

連行政長官點選佢都唔撚知啦

撤回惡法 釋放義士 追究黑警罪責
星期日見

想同佢大戰三百回合

無知真係好撚可憐，
仲要從小係共產專制管治下長大

淋病讀好多書？

依家好撚多00後都係中港婚姻生嘅，再唔係就係大陸落嚟
我90後，老母係大陸人，臭雞後母又係，生咗個讀band3有暴力傾向垃圾仔，一個垃圾廢中老豆咁就四件了，單雙非後代實在多不勝數，好彩嘅會有少部份有清晰思維愛香港，但大部份都係牛逼抖音喝喜茶…

呢啲懶醒嘅傻閪仲戇鳩過撐政府

淋病真係讀好多書